又一回血寶刀~見到微博D大陸佬討論緊國家準備收房地產稅

買樓本身已經要交一堆乜稅物稅 聽聞最緊仲開始想收房地產稅 但問題係大陸D土地你買樓都只係租既非永久業權 得70年

深深感受到佢既怨恨

老鐵

人地都話明共產黨
所有野緊係歸黨架啦

叫國民黨打巢佢地

只怪老蔣剿匪不力。。。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

實行左咪又係焗畀，唔通班友出黎反共咩
到時中央台出條新聞「民眾喜迎加稅」潤鳩班賤畜都冇人夠膽反抗

其實一早要啦 拖到爆煲先收

常說共產主義好

只恨老蔣剿匪不力

劏完企鵝劏蟻民
不過習近平武功咁廢你比把屠龍刀佢都無用
把回血劍又傷唔到敵人

烏蠅老虎一齊斬

只恨蔣公剿匪不力

只怪老蔣剿匪不力

共產主義

留名睇跪地求習大大出手個張相

你條命都係屬於黨ga

發現新大陸?
香港買都係等於租, 而且只係剩返28年(去到2047), 比大陸70年更短

好彩岩岩賣左層大陸樓

同國家瘋狂共產

係唔係日本好似有類似嘅野？ 我記得日本有人1蚊賣地

我支持公安 你們可以拉曬佢地了

共埋條底橫

咪同香港既差餉一樣，香港仲要得50年使用權